如果香港人個個星期都遊行 我真係唔介意陪你地行到2047

我唔敢講我岀席率100%
但85%以上應該無難度

大家有無咁嘅毅力？

當然未到2047
過程中大家不斷升級
應該會一早成功獨立/俾人收咗皮